因果由國 容港治己

光復香港，時代革命
因果由國，容港治己

誠哥已經為我地提供左新口號
得到誠哥支持o既我地已經係所向無敵

黑警記者會知法犯法-無視知識產權

幫推呀
推到今日四點

光復香港，時代革命
因果由國，容港治己

其實點為之因果由國

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

咁樣排好似好啲

黃台之瓜，何堪再摘?
因果由國，容港治己。
以愛之義，止息怒憤。

三句一齊睇。

今日嘅因果係由中國造成
或者 因果係控制於中國

即係一切嘅因由都係沿自中共國囉，無中共搞搞震，香港一早有好日子

呢個口號其實背後都係講緊一個中國，香港人都係委曲求全

香港人口增長9成都係靠單程證，好快比人洗哂血滅族

希望係

一個中國 各自表述